[K-POP驚嘆號] 我的死亡戀情。

【 K-POP驚嘆號 】

（必須開圖片來看這個故事。）

-You Can Start ....Now.-

-Yes-.

.-Who

...AM

I....?

.......
......
.....
....
...
..
.

我的第一次死亡。

我可能會因為可樂，而沒有後代。

我為什麼會死亡...

抱切..我還沒死誒.. 🤗令你們失望了。。

我喝著可樂，看著網上的網民寫的東西。

我覺得，有趣。

因為他們看到的，只是帶上面具的眾人。

耗了一罐了嗎？還不夠。。。

再來一罐。

30塊錢$_$真貴。。

但誰叫我付得起? swing. 像哥哥一樣。

零食50塊錢$_$

吃零食，心情算不錯。

好了。。差不多了。。。

去睡覺了。。。

。。。。。。

。。。。。

。。。。

。。。

。。

。

。
。。
。。。
。。。。
嗯？？？？

我。。做夢了嗎？

這個人.. 是誰?

喂！喂！你别走...

你怎麼。。一點反應都沒有?

。。。

喂..小姐，我连你的家都跟上来了....你還是一點反應都沒有嗎？真是....

是要我看鏡頭嗎....?

(啊啊啊啊啊啊 你們是誰！？？

為什麼進入我們這一個屋子里！！！）

嗯? 她居然看到我?????

不是啊…我自己一個誒...沒有其他人。

她大概......是瘋了。

先不管她，這裡是夜晚。。

她。。睡著了。

我很好奇。。。她的樣子。

為什麼。。。她把被子蓋著自己?

這就像絲体一樣。。。

她..是人誒。

為什麼。。她的樣子。。。這麼不安?

喂。。。你醒醒，你是人类吧。

我忍不住了。。。我好像...我也想睡。

我就睡在這裡，可以嗎？

抱著你。。hehe (*^__^*)

。。。。

。。。。。。。

喂！喂喂！！！！

。。啊？

你在做什麼....

啊？ 我怎麼抱著枕頭??? 原來是假的！！

討厭。。。。

喂！起来咯！

好啦好啦。。。。

今天，要身体捡查。

哈哈哈，我们一定没事的。

年年都查，没事的。

。。。

结果出来了。。。

怎么样？怎么样？

泰亨。。你腰有事吗？

哈？没有啊。

不是。。。 你自己看看。

什么鬼。。。。

肌肉。。。劳痠??????

我练舞太用力了。。嘛。。。哈哈哈

没有那么简单，泰亨。如果你再这样，我们公司不可以捧你。。。因為你跳不到舞了。

（為什麼會這樣！！！！！！）

喔…好吧。我專重公司的確定。

兩年后

泰亨，我是醫生。

我知道。

我。。很遺憾地告訴你。。。

你的生育能力，已經。。。

（什麼。。。。你說什麼？？？？？？？）

其實 不是完全沒有。。但是。。

因為你的腰...傷了，而且可樂...煞盡。

所以。。。你彰來。。

你可不可以有小孩。。。

就要看你的。。

另一半。

－The End－

原作者：GoDone台